19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（3）

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

offer god

屌你老母offer god

Offer God

見到有人2.83有cityu 電腦科學 offer, 真定假?

BU Offer God

Poly city bu edu offer god

我睇就假
Or
本校 2.83上就有機

Poly 本校 2.8 有Tse offer啦

cityu interview god
cityu offer god
gpa god

Offer god
5月中啦

gpa god

GPA god

GPA god
求下你俾我過3.1
入到我一定會努力讀書

Gpa god
Meet offer god

HKU IM Offer God
CityU MC AIS Offer God
BU CJ Offer God

Offer god求下你

比個opera me la
會生性做人

Offer God 求你比我一個offer

cityu applied social sciences

Interview &offer god

Offer god

多謝Offer God
多謝 N手飯God

Offer god
5月中啦 唔想再晒多年

咩黎架

City BBA

邊科？

PolyU GSCM Offer God

終極跪拜bu offer god
Gpa god
求求你

Polyu 有無人無左edit制 我仲有

Offer god 求你比Cityu polyu 學位offer 我

Gpa god
全部pass 下年努力讀書

Cityu offer神/N手飯神/interview 神
Bu offer神/N手飯神/interview 神
Eduhk offer神/N手飯神/interview 神

好想繼續讀書呀

GPA

gpa god
求過3啊今個sem

Poly gscm offer god

Ching 可以留個tg比我嗎？

你留 我加你

sosci gpa3.2左右有無機

okay ed

Offer God 你去左邊？

渡日如年

仲有edit制點算

Offer god 求下你今晚比個polyu offer 我

cityu ais offer god

BU offer god
Poly offer god
你地去咗邊啊

hku nursing offer god

plz

BU Offer God
BU n手飯God

Poly offer god

Polyu Offer God

Cgpa得3.24
Conditional offer 3.3

試都考埋 可以點追？...
好驚今個sem過唔到

咩offer?

Poly u interactive media

Kongu offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Edu offer god

幾號註冊 ？

im都要過3.3先收？

係呀 原本以為conditional offer會出3.0比我
點知最後出3.3.....
宜家震緊

有冇其他ching都收到im offer?

得3.2有offer你仲想點
仲想condition3.0

再拜Offer God
N手飯God
Gpa God
誠心求拜

又唔係d咩神科

巳經有自知之名 知道cgpa唔高 所以先報呢科

OFFER GODDDDD

求下你啦offer god

Offer God 我只求一個Offer

Offer god gpa god

OFFER GOD

Isem offer God

Offer god 求下你俾次機會我 我想讀書啊

仲係咩消息都冇

Same就嚟跳樓

預埋我

組隊IFC見

又一日了

Mon email mon到心灰

係

N手飯offer god 我想讀書啊
如果有offer 我會盡120%力去讀㗎
求你plz

付出左今多努力 offer god 可唔可以比個polyu cityu offer 我

gpa god
我想meet offer啊

Gpa god

N手飯Offer God

Meet Offer god

thankss offer god

被神遺棄咗

Poly city bu edu offer n手飯god

N手飯god

Bu offer god
N手飯God
終極gpa god
誠心跪拜

Offer god救下你比個offer我。一個就夠

求下你

神忘記了你與我

meet offer gpa offer

HKU IM Offer God
City AIS MC Offer God
BU CJ Offer God

多謝Ching

Offer God 求你賜我offer

city offer god
bu offer god
n手god

Offer god 求polyu cityu 大學學位

gpa god
我想meet offer 啊

GPA god
Meet offer god
求下你

Offer God 我只求一個 Offer
我真係好想讀書

Cityu ais offer god

跪求一Offer

識人IVE3.83都冇Offer
如果係真咁親身仔係唔同啲

Interview & offer god

Offer God 我只求一個offer

BU Offer God
GPA God

Polyu gscm offer god

city offer god

God 求下你比Cityu or polyu offer 我

God 我想讀書 求你

Need ofer only edu now, want city ofer
申利3.12 social science
依家只可以教小學，想教中學

Offer 大神

HKU EnF Offer God

Hku offer god
Edu offer god
Bu offer god
Cityu offer god

大家大油啊 可唔可以大家鼓勵下 等到好絕望

隔離po同你講8月尾一定收到

報咗咩？

係咪真架 我得3.4 等緊City IM 同Poly GSCM

IM派左2輪啦 下一輪應該5月尾/6頭 或者直接等大家upload sem4 gpa 機會仲有既im派到好後
3.4 interview正常應該有機

但我無ielts 無full cert in完入waiting list

polyu offer god
cityu offer god

英文2 又差少少
試下補返6.5 再upload

city im 無6.5會唔會唔收

Offergod

6會收

即係無ielts 唔收
咁佢waiting list比假希望我做咩

沒offer 好似搞到幾年high dip 白過

Offer god 求你賜個offer 比我咩offer都得

有冇人收到City chinese & history cultural heritage 第二輪offer

God 比個polyu or cityu offer我

Thx Offer God

Gpa God

ching 你未interview ?

屌你老豆offer god

Offer God save me please

BU offer god

cityu offer god

God 我只求有書讀

Offer god
N手飯god 求求你

cityu offer god
polyu offer god

仲未有offer 求好心比個我

Offer god 求下你比個offer 我

Gpa

通常CU engine yr 1 多唔多唔要既offer放翻出黎

God 比個offer 我

Gpa god
全部pass 下年一定會努力讀書

God 求你比個cityu or polyu 學位offer 比我

God 求下你比個cityu or polyu degree offer 比我

Offer god
N手飯god
誠心求神幫助

有冇ching知道city u reg day係幾時？

offer god 求下你俾最後一次機會我

God 我真係好想讀書

識一堆人DSE2 無IELTS都收啦

你咁講我安心啲 不過我想問佢地幾時有offer?

第1round就有

God 求下你比個cityu or polyu offer 我

我既N手飯 要等到幾時 究竟有無得食

我都擔心緊
完咗SEM有種空虛感

BU Offer God
BU N手飯God

BU offer god今日發功派offer俾我同我朋友
GPA god俾我過3.7

有冇人知bu commu咩環境

Offer god求賜offer

Offer god 求下你比個cityu or polyu offer 比我

咩offer 不過你今個sem唔係hea讀咩

Offer god 比個polyu or cityu offer 比我 我唔想沒offer

Poly city bu edu offer n手飯god見我日日拜求下你比一個offer我

God 我要有書讀

Polyu offer god

請問大家city econ finance AS1/2 以家情況係點？派咗offer？ thx！ CGPA3.7X 都無interview

3.2 gpa goddddd

咩offer黎

BU Offer God
求求您

bu offer god

Bu offer god of the god
N手飯God
終極誠跪拜

求求offer god 俾個polyu offer 我

cityu offer god
GPA god

聽日收到offer既講聲

幫friend問

“我報左中大 Nursing non jupas 冇in過同 冇收過email 請問去interview過既師兄師姐 你地大概系幾時interview？暑假7月8月會吾會有？我有啲心急😭”

God 我要讀書

求下你Offer god

有無人收到PolyU offer?

Bu offer god
N 手飯 god
終極誠心跪拜

Meet gpa god pls

bu offer god ,gpa god

多謝bu offer god

收到既講聲呀

offer god
gpa god

過嚟還神
多謝offer god
GPA god保佑我唔好拎F就得

邊間 咩offer

Gpa god
Offer god

HKU Offer God

soc sci yr1

同學

GPA god 我知我好難先會meet到個offer 但係都想靚靚仔仔咁過3

Cityu offer god 求你比個offer 我

offergod

Pleaseeee
GPA GOD

求offer god 眷顧🙏🙏🙏🙏🙏🙏

收到city Im as1 offer, 想知有無得申請做as2?
已經gap year唔想晒多年時間

你GPA幾多

Isem god
N手飯god
Bu offer god
終極跪拜

3.36

你岩岩收到？ 我高你少少 無ielt
你呢？

Offer god!!!

有ielts，professor 講過ielts會加分

你係揀左邊個stream

GPA god
Ielts god

GPA GOOOOOD

gpa god
bu offer god
cityu offer god

cityu n手飯god

吊禾老豆offer god

感謝神恩。

見到人3.7x收到hku philosophy

黎緊6月應該就快有堆人放offer出黎

連登個record?

係呀 今日望到

啱唔睇到 molamola
btw thz ching

今年通脹咁犀利
3.7x都要5月尾先收到

Kongu offer god
Polyu offer god

GPA god
cityu offer god

屌你老母 2.83打飛機就得

Isem god
Bu offer god
N手飯 god
終極誠心跪拜

philo遲出掛
不過我又見到有人琴日先有中化 印象中4月尾已經有人有 希望佢真係rolling basis 咁仲有啲機會

Wtf

cityu ais n 手飯 god

巴打你都收唔到?

請問如果收到HKU既Greetings from HKU同Learn more about HKU,係唔係代表已經會收?
我星期4收到E兩封野,但係我E家未正式收到入學通知,好擔心.

Poly city bu edu Offer god

唔係一定收

只不過連宜兩封都冇 就一定冇
有信代表你有份排隊

好Thank you

師兄報邊科?

香港研究

GPA GOD

一睇知假la
cityu cs 基本上要過3

GPA呢？佢招生部係做嘢比較慢，唔好太擔心。咁喺收到greetings同learn more之前，佢有冇問過你有冇讀過學士學位，重叫你即日覆?

你無報其他幾間？

Cuscs Cgpa 3.67
同埋有問我有無學士學位，我答完佢佢就即刻send果封greetings 俾我

我估都大機會有。不過其實HKU BA普遍都收3.7以上。你要再等吓。如果完全唔收你，真係唔會問你有冇讀過學士學位。

cityu n 手飯 god

offer god

n手飯 god

Nursing offer god!!!

お願いします

佢打電話俾你？

Offer god

好驚meet 唔到offer

唔係呀,全部都係email

新星期 新開始
遲到好過冇到 屌你老母offer god

瞓前一拜offer god

Nursing offer god

cityu ais n手飯 god

日復日等到想跳樓

is 仲要係rolling basis呢啲濕鳩制度

bu offer god
city offer god
gpa god

Hku ？

is

唔明，你意思佢派正選offer次序係隨機派？🤔

佢自己寫係rolling basis 呢種有啲似先到先得 逐份逐份睇再派 所以唔會同時出同一科嘅offer

GPA god

Meet condition god

有offer嗰陣又要驚meet唔到
Gpa god

GPA and offer god

Meet condition god
GPA god

Bimodal bilingual studies offer god

起身一拜offer god

cityu ais n 手飯 offer god

邊個moon住禾負皮

Isem offer god
Bu offer god
N手飯offer god
終極求求你

OPERA GOD

+1
唔該GPA GOD

GPA god
Meet condition god

bu offer god
gpa god
ielts god

巴打見你拜咗好多個月

我差唔多日日拜。希望offer god可以比我有書讀

有無收到interview?

3月in左poly 不過仲未有offer
報定含大作最壞打算

我讀緊yr1 都係3月in完poly到依家都未有消息 心知in得柒衰咗
收到另一間offer
巴打yr2?

Gpa god
我想meet offer 啊

Polyu offer god!

感謝offer神

話說已經收到bu Bba-fin offer
CGPA過3就有得讀

但又收到lingu bba叫我聽朝去interview
咁我仲in唔in好

利申:Hkcc 目前CGPA 3.33

照in無壞 多個選擇

Bimodal bilingual studies offergod

真係拜左就有用咩
bu offer god

Offer god where are you

Offer god & Interview god

Bu offer god
N手飯offer god
終極誠心跪拜

係 起碼你收到另一間offer

poly offer god

N手飯 god

ICT offer god

好驚meet唔到condition
GPA god
我會努力讀書架

Meet gpa god

GPA god
我想meet offer

cityu applied social science offer god
只等你一個

HKU offer god

Isem offer god
Bu offer god
N手飯 God
終極誠心跪拜
求你幫下我

求下你啦offer god 就6月啦

bu offer god
gpa god

bu offer god
我應承你嘅嘢我會做到㗎

瞓醒一推offer god

GPA god
求meet conditional

cu bimodal bilingual studies offergod

求求你了 gpa god

offer god我係咪要收皮了

Isem offer god
N手飯god
Bu offer god
求下你比次機會我

gpa god plz3.8

有3.2就得 plzzzz gpa godddddd

6月頭香

6月了

offer god你行行好

BU Offer God呀

GPA god誠心求拜

polyu bu cityu offer god

跪求gpa god 保佑我順順利利過3.1 拎到offer

呢排係唔係無派offer?
無咩聲氣既

Cuhk bimodal bilingual studies offergod
求求神明顯靈

poly surveying offer god

cu offergod

GPA god
我會生醒讀書啦🥺🥺

CGPA god
我想meet offer
求求你俾我過3

GPA God

Meet condition god

Bu isem offer god
N手飯offer god
求求你眷顧我 真係好想入得返

Offer god
GPA god

HKU IM Offer God
BU CJ Offer God
CityU MC AIS Offer God

Cu bimodal bilingual studies Offergod 求顯靈
畀我喺女面前威次

GPA God

Thanks GPA god

入到god

Cityu offer god
Polyu offer god
BU offer god

有無人city translate interview 之後有offer

Cityu polyu bu Offer god

Ielts god
Gpa god

Thanks all god
新學年 hku見

CGPA GOD 比我過3.2順利畢業唔該

Polyu n手飯god
Bu n手飯god

Cityu offer god

Bu Isem god
N手飯god
求下你幫下我
好想讀

請問大家city econ finance as1/2出咗offer未 唔該！CGPA3.7X interview都無

Cityu offer神/N手飯神/interview 神
Bu offer神/N手飯神/interview 神
Eduhk offer神/N手飯神/interview 神

好想繼續讀書呀

唉屌

CGPA GODDDD

有都唔話你知啦

goa god

Bu isem offer god
N手飯god
求求你幫下我 終極誠心跪拜

巴打bu bba係幾時in

hku god

3月中
都等左兩三個月至有offer

等到中風
N手飯Offer god

GPA God 求下你比我meet 到conditional offer

offergod可否憐憫下世人
好大壓力

CityU offer god
6月啦

Edu u offer god

Polyu nursing yr1派咗offer未？

N手飯god offer god

Offer God
Gpa God
爆4 God

求Bu offer god
GPA god

Poly city bu edu n手飯god

City Offer god

GPA GOD
好想入U啊

Cityu offer god
唔想入浸中

GPA God
Meet offer God

CGPA god
Meet offer god
Offer god

poly city offer god

Gpa god冇眷顧我
Bu isem offer god
N手飯 god
求下你眷顧我 想死

HKU Nursing offer god

gpa god
ugc n手飯god

GPA GOD
求你比我全PASS CGPA 過3.3 比我meet offer

GPA GOD
求你比我sem 2 GPA 爆4

有無hku linguistics major黎相認？

Nusing offer god

city bu poly N手飯 gods

Ielts god
GPA god

CGPA god
我想meet offer
求求你俾我過3
入到GOD

GPA god
Offer god

plzzzzz

Thx GPA GOD
Offer GOD

還神

Thx GPA god

thx
igcse god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

收到咩？

Bu poly city ling edu n手飯god

6月了。天佑香港
Offer god

Poly n手飯 god

GPA GOD
CONDITION GOD
我會努力讀書 俾我大步檻過

Bu/City offer god

bu offer god
ielts god

GPA GOD
CONDITION GOD
我會努力讀書

多謝 GPA god, Meet condition god

Thanks gpa god

Cityu ppp ais offer god

商科冇

Bu offer god
有無人收到bu bba offer

有冇巴絲知道city tvb第二round offer派左未

想問吓巴打介唔介意留留tg！有野想問

各位Non-Jupas巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

收到教大language studies-English major 嘅interview invitation. 有冇人知group interview，會問咩問題?

CITY MGT OFFER 已放出希望有巴絲打接到

Hku nursing offer god

appeal god
希望各位lecturer professor 高抬貴手
meet offer god

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD

Offer god!!!!

lecturer professor 做下好心幫下
gpa god
appeal god

幫fd拜 edu psy offer god

BU OFFER GOD
BU N手飯 GOD

appeal god

N手飯god我想入八大呀

Bu English ielts 收幾多 有冇人收到offer

多謝offer god

Bu BAcEnglish ielts 收幾多 有冇人收到offer

BA English

有報ust chemical and environmental engineering 既接實offer

lingu last chance offer god

Meet Offer God

想問下city係咪upload最新transcript就可以當update GPA? 仲有無其他野要做

polyu offer god

真係要拜下神.....

想問下商科 cgpa 得3.5 可以報咩，求建議，只要有大學Offer 就得
好心人過三爆四，Offer攞到手唔停

Edu n手飯god

Edu offer god n手飯god！

Entrepreneurship？

想食N手飯

會收商科acc ？gpa 要求係幾多架？

Offer god 我真心想讀polyu and cityu 比個offer我我

hku offer god

polyu itc

等緊edu ghks offer
但係聽日另一科自資degree deadline 要交留位費$10000
有冇巴打教路可以點做？
應該交錢定繼續等？
有冇得打去問下嫁？...唔想蝕左$10000

啱啱in完
Offer god pls

cu polyu bu offer god

恆大定ou

Bu cie

Im

Im 收得幾低 或者你可以試吓報ppp 收分唔係好高 同埋我記得poly fashion Mkt 都收得幾低

0希望
跪拜所有god
希望有奇蹟 多謝

入到god
plzplzplz

Gpa god
Give me good gpa please

各位巴絲

我想問如果我之前已經accept左個direct offer, 依家收到另外一間u嘅conditional offer, 我可唔可以要個conditional offer嫁